結他撚入

想入支Taylor 314ce/316ce
314ce平衡啲，但316ce又特別啲，bass又勁啲
好難揀，不過最重要邊到有得買？
湯你除左聖誕幾時仲有折？

暑假咪有折

Taylor都有？我知聖誕taylor有85折

Maton啦

Grand symphony啲聲好撚正

我比較鐘意taylor嘅聲